Donald Trump happybirthday

美國時間好似未到

香港命運靠哂佢

Happy birthday

希望美帝有睇連登

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）